(15/5) 今次終於燈唔中。。。

沒事兒～～

credit: 我有畀你屌㗎

恭喜小美

愚樂台明燈

消息指今日(15日)新增一宗初步確診個案，患者為一名40多歲的男機師，在瑪嘉烈醫院留醫

爆了爆了

燈呀！

無呀

聽日又賭下先

小美幾時找撚伯條數

bookmark等睇之後42分鐘之內中回力鏢

又中!!!